{
  "ID": "ID",
  "Created at":"创建时间",
  "Updated at":"更新时间",
  "name":"名称",
  "email":"邮箱",
  "Title": "标题",
  "Site":"预览",
  "Is show": "是否显示",
  "Sort": "排序",
  "Link": "链接",
  "Thumbnail": "产品图",
  "Number": "产品数量",
  "Watts": "产品瓦数",
  "Size": "产品尺寸",
  "Color": "产品颜色",
  "Package": "产品包装",
  "Weight": "产品重量",
  "Voltage": "使用电压",
  "Angle": "照射角度",
  "Waterproof": "防水等级",
  "Life": "使用寿命",
  "Distance": "照射距离",
  "Material": "材质",
  "Characteristic": "特性",
  "Content": "产品详情",
  "Cat id": "类目",
  "Seo keywords": "SEO 关键词",
  "Seo description": "SEO 描述",
  "Seo title": "SEO 标题",

  "index":"首页",
  "cases": "案例",
  "contact": "联系我们",
  "history": "历史",
  "introduction": "简介",
  "product": "产品中心",
  "productList": "产品列表",
  "article": "新闻中心",
  "articleList": "新闻列表",
  "search": "搜索页"
}